人大左就成日諗返以前d野

自己係咩人
自己心知肚明
只不過以前唔敢承認
好多野
你學人地一件事
但永遠做唔到人地
由你有學人地呢個諗法開始
即係你個心已經斷定左
自己唔夠人好
要埋堆
但有時連自己都呃埋
以為自己真係係個個堆
真係人地一份子
人生去到呢個年紀
最大得着
唔係靠努力奮鬥就得到d咩
付出其實真係唔係d咩黎
一個人冇料
就只好投靠人
西瓜揀大邊
但就唔好妄想
靠去邊邊
就真係做到個種人
地底泥永遠係地底泥
有d人一出世
註定高高在上
有d註定憑一世努力
亦只可以
由坑渠底行上坑渠面
隔住塊坑渠蓋
望住上面d人行黎行去
人真係分等級
改變到際遇處境
改變唔到遺傳背景
成日以為
自己決定自己人生價值
但呢個世界點睇你
先至係你呢個人全部
沒有之一
而好可惜
呢個世界點睇你
除左睇你個人
仲睇你背景
項羽咁勁
都俾人笑佢沐猴而冠
就係因為佢楚人
唔敢話努力奮鬥冇用
但真係吹大左
相比幸福
人生更加多時候
只係滿滿無奈
滿滿遺憾

樓主諗野直接諗結果，雖然你講既野好多都係岩，有d係講得幾中，但忽略左人生係充滿變數既機率遊戲，直d咁講，你覺得自己好醒睇野睇得好透，但實際上只係半醒

如果你一日唔打開個心，就會比自己繼續封鎖曬有機會變好變開心既可能性

憤怒就好似核能咁

一種源源不絕嘅能量

一個錯誤後果可以好大

只要用得好 你會一帆風順

只要你一日恨呢個世界 kepp住道火 你可以走得好遠

屌你老母又人大左

Too long don’t read

但老實
我最近都不停諗起自己學生年代
12年 14年兩次運動嘅失敗
搞到今時今日咁
搞到依加班學生面對嘅絕景
我地個個年代嘅唔少人已畢業
留低啲爛攤子俾後來嘅學生
係我地堆老屎忽害左你地
如果我地當年再努力啲...
如果我地當年再勇敢啲...
對唔住